天天齊齊上水9up大亂鬥

新谷招收大量冗員學生痴線乜都得
入谷規條有三

1. 日日都要上水9UP，幾mean幾多野講都得
2. 唔可以做潛水人，本身比較靜，鍾意潛水睇人講野但唔出聲既，請離開
3. 交友格劍一概都請私下溝通，但一收到有谷微投訴即踢，不另通知

咁都無問題既話，就請入黎填表等入谷啦

由於本人太忙睇唔切，決定放下傳送門比大家
入谷傳送門

笑撚死 根本冇人join

我重以為係去上水同班人大亂鬥

新傳送門

兩個member?

新谷未有人

應該得佢一個，另外係bot嚟，笑死